周星馳最好笑係邊套？

回魂夜

月光寶盒

國產007

國產凌凌漆，沒有之一

好笑wor
Cult味係正但好笑唔算呢套啦？

最多感情戲就真嘅

淨計好笑wor

屌你老母

唐伯虎點秋香

呢套先係經典，細個驚唔敢睇，大過睇笑到肚痛

破壞之王

6丙記

求下你呀醒呀

個個撞鬼扮冇野果段最好笑

逃學威龍一

至愛破壞之王

雖然李力持係藍/紅絲，但佢係回魂夜真係好好笑

一定係《九品芝麻官》

主角、配角、靚女全部都正

星爺拍達叔一流唔洗講，其他配角：高手高手高高手徐錦江、天生神力常威、覺得空虛寂寞覺得凍嘅龜婆、被人提老母嘅盧隊長、豬兜知縣黃一飛、自己閹左嘅單眼佬、陰陽人屎忽鬼李連英、打我丫笨程至美全部都好笑到仆街

靚女有張敏、蔡少芬、鍾麗緹，不過估唔到咁撚完美嘅戲竟然係王晶自編自導

呢套野應該係星爺電影金句最多嘅一套，「一陣我就出去煎佢嘅皮拆佢嘅骨」「清官要比貪官更奸」「喂兩位公子食餅」「我比錢你快d做」「我彈出我彈入打我丫笨」「比佢生！比佢生！」數不勝數

不推文，淡化post

回魂夜 破壞之王 九品芝麻官 是但一套